八卦同關心人既分別

八卦:係咁問個件事,什至乎一件一件咁樣問
關心人:問完會比到有自身經歷既意見,最好meet到當事人心入面既要求

大家同唔同意,有冇咩意見?

但冇親身試過咁點算

咁就要婉拒啦,最好早d啦,廢事被關心個個講完自己d野先婉拒
即係早d同遲d婉拒個分別係八卦得多/八卦得少